最後1q~男同女邊個性別多傻人啲？

係女~因為閪多傻(はい、どうぞ)

邊度鄉下

樓主做どうぞ

創意咗啲冇人明嘅野呀
好叻呀你

啱啱通報咗女權組織 樓主今次死了

絲打果然はい、どうぞ